男朋友成日摸我

男朋友成日都摸我 一見親我就會摸手摸腳
我都明男女朋友想親密啲好正常
不過佢專摸我個肚 一摸就會搣住嚿肥肉 係咁大大聲問我「咩嚟㗎？咩嚟㗎？」
有時喺街佢都會咁 真係好尷尬啊！！！
你哋啲男朋友會唔會咁㗎！！！？

我都係咁

減啦

唔會 都無肚腩

好困擾啊死變態佬！！！

我skinny fat我都好努力

死肥豬
個肚腩唔切左去做腩肉曬晒

騙子

sis你好幸福。。

反而係我會咁樣摸我男朋友

人哋手手腳腳好幼

唔好咁記仇

答佢 你個B

死肥婆係要比人笑嫁啦

啲男朋友好鍾意摸肚腩

slut?

佢屌緊你, 咩黎架! 咩黎架!!!??

我都好鍾意搣肚腩,其實純粹覺得好玩,好似玩啪啪紙,未必係咸濕你.

成日摸女朋友個肚

肚腩臭閪

樓主係Slut?

我地個bb黎架！

等佢監介

我都係好鍾意咁玩
仲有揸佢屎忽

我係處

你咪渣佢條撚 問 「咩嚟㗎？咩嚟㗎？」

咩黎架咩黎架

sorly

佢：你咪a你

想摸

佢成日都咁摸我嫁

利申：係阿 係阿 左手阿 我講緊

答佢：你個B啦搞大個肚，要大大聲，記得大聲過佢

得我摸佢個肚腩仔

[臨立會] 中共和港府一直都好需要反對派賦予立法會的合法性

我男朋友都係咁

你淫少陣啦臭閪婷

肚皮大d可以

佢想畀動力你減肥, 完

睇完張圖feel到自己某部位有d痛

每日只需$9，即可幫助樓主自力更生

gay

不過佢專摸我個肚 一摸就會搣住嚿肥肉 係咁大大聲問我「咩嚟㗎？咩嚟㗎？」

呢招勁WOR，學野

學左呢招，對付你幫死港女先

又是你出膠PO

我係呀樂呀

覺得你肥 想婉轉D叫你減
利申:女友肥果陣會咁做

佢每次想mit我肚腩 但我冇肉 乜都mit唔到
然後我還手mit佢個啲 就會問佢咩嚟

肚腩咪肚腩
有肉地先正
利申 A0 但係一見女仔，肥瘦都贊，支持 body positive 價值觀

睇完出面啲「雞」「slut」垃圾po
似乎你男友算係咁

唔使 sorry, 肥女仔一樣可以大波，攬到男仔扯
肥就肥，吹咩

幾sweet

佢有無係你個肚腩寫slut

好無禮貌，小朋友

肚我都會
但多數係摵bye bye 肉

扮咩你瘦到冇肉

咁肥洗乜幫

俾碌鳩佢摸

嗌非禮啦

佢知唔知個肚唔係佢架？

但係一見女仔 肥瘦都讚

屌

我哋17歲算唔算細個。。。？

sorry囉
唔想當街當巷揸你波仔嘛

死肥婆

狗公過我

肥就肥啦 肥婆

唔摸你摸邊個？

你老味

收爺啦

求脂慾強姐

仆街 改咗名唔認得你

好傷心 有人用咗個名

做乜。。

追蹤你先 睇吓有咩人中你d伏嘢

我想要返個名。。。😭用咗好多年㗎屌。。。

自己諗啲創意名啦

仆街 唔記得不推文 好彩夜晚姐

我嗰個咪自己諗＝.＝

咁都得🙀

點讚肥?

連肥婆都讚, 一定好餓下

BMI 達標 (九成所謂「肥」嘅女仔，BMI都 OK)

BMI超標就話有肉地，好「靚」，不過要食少啲油炸嘢同做多啲運動

true

有肉地已經比人黑面唔會咩==

清頂爛巿

所以咪變左做ex囉

幾好笑

bmi 18.3生得騎呢咋

sis

請尊重

唔摸你唔通摸第條女咩

幫你推咪尊重緊你囉

我條女仲勁，我一搣佢背肉就小我

我自己都曉推

你女朋友個背貢厚

多一個唔多 少一個就好少

唔算肥大，只係能夠著XXXL

thx🙏

唔歡迎假膠

有少少肚腩幾好喎

各有所好 外人只能佩服

搞到香港d肥婆都當自己係女神既罪人

呢種男人好普遍 算係比較唔係處理問題既類型
佢地跟隨住世俗瘦先靚既眼光去要求女朋友減肥
冇諗過自己做既野冇用不單止仲會傷害另一半

真心為你好既男人係教你計卡路里
設計飲食餐單 甚至煮埋俾你
同你一齊做運動

而唔係一味係到明示暗示話你肥希望你自己減
肥唔肥鬼唔知咩 咁樣講女仔聽到冇人會開心

冇喺你個pat pat上面寫字
已經算係畀面你

sis你啲靈感不絕

俾老人院嗰邊抄返轉頭

肥都ok 冇所謂 我會操返fit佢

431好野

操fit左先好搵我

一齊運動唔得既？

唔同肥婆做

肥除左懶 有機會係有病， 長期服藥，新陳代謝慢 之類啦。。。未必本身問題 佢未放棄你點解先放棄，ching啲囡囡心地好都唔錯架

有病同肯郁既另計

（SU人LT)

肯郁郁

冇力同肥婆郁